#devops-netology
DEVSYS-12

Bulgakov Andrey

**/.terraform/* - Во всех вложеных каталогах, содержащих скрытые каталоги .terraform, игнорировать все файлы

*.tfstate - все файлы с расширением .tfstate

*.tfstate.* - все файлы содержащие .tfstate.

crash.log - все фалы с таким именем в текущем катологе

*.tfvars  - все файлы с расширением .tfvars

override.tf - все фалы с таким именем в текущем катологе

override.tf.json - все фалы с таким именем в текущем катологе

*_override.tf - все фалы содержащие в конце имени файла '_override.tf' в текущем катологе

*_override.tf.json - все фалы содержащие в конце имени файла '_override.tf.json' в текущем катологе

.terraformrc - все фалы с таким именем в текущем катологе

terraform.rc - все фалы с таким именем в текущем катологе
